港鐵係咪又壞車？

尖沙咀超多人，金鐘轉車又係，多人到上唔到

樓主當年判得好重？

唔識字？

中環站壞幕門